8.9機場接機遺失卡套

8.9號夜晚大概9點左右係機場接機唔見左個墨綠色卡套 入面有身份證，車牌，個人八達通，回鄉證同埋學生證 麻煩汁到既p一pm我啊 唔該哂大家😭😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇tg?

傻架咩? 唔見呢啲野都po連登, 扮經過啦.

有telegram group 係可以報失，睇有冇人執到⋯⋯都有唔少人唔見野

有啊 但唔知tg點報

你睇前幾個msg有教點報

Thanksssss